{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019056",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 엘가 관광호텔"
    },
    "text": "この宿は計71室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 全客室では超高速インターネットWi-FIが利用でき、衛星放送チャンネルも視聴可能です。 客室にはスパジェットバスが設置されており、リアルタイムでテレビの再視聴も無料で提供されます。 また、客室内にはコーヒー、緑茶、クッキー、ミネラルウォーター、飲み物が無料で提供され、Night Gawnビーチマルチプレックス映画館では250本の映画が無料で視聴できます。 客室は最高仕様のコンピューターゲームも可能で、ウルトラHD 55インチカラーTVとウォッシュレット設置、温度自動調節システムも備えています。 また、2階にはレストランがあり、朝食をご利用の際、1人当たり11,000ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計71室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどんな言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの速度はどれくらいですか？",
            "answer": "全客室では超高速インターネットWi-FIが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるテレビチャンネルはどんなものがありますか？",
            "answer": "全客室では衛星放送チャンネルも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパジェットバスが設置されており、リアルタイムでテレビの再視聴も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲み物は無料で提供されますか？",
            "answer": "客室内にはコーヒー、緑茶、クッキー、ミネラルウォーター、飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "映画は客室で視聴できますか？",
            "answer": "Night Gawnビーチマルチプレックス映画館では250本の映画が無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室でコンピューターゲームはできますか？",
            "answer": "客室は最高仕様のコンピューターゲームも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "客室にはウルトラHD 55インチカラーTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "2階にあるレストランで朝食をご利用の際、1人当たり11,000ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 398
    }
}